<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="html_header">
        <![CDATA[
        <?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
        <html><head>
        <meta charset="utf-8">
        <style>
		   .leftimg {
		   	align:left;
		    float:left;
		    margin: 0px 0px 0px 0px;
		   }
		   .rightimg  {
		    float: right;  
		    margin: 7px 0 7px 7px;
		   }
	  	   body{
	  	       text-align:justify;
	  	   }
	  	    p {
    		text-indent: 35px;
   			}
	  	 </style>
	  	 </head>
	  	 ]]>
    </string>

    <string name="greeting_text" formatted="false">
        <![CDATA[
        <body style="background-color:"#FAF398">
        <font color="#3A2313">
        <b>Приветствуем!</b><br/><br/>С вами на связи единый межгалактический комитет по сохранности живых форм (далее МКПСЖФ). Вчера наши (неведомые вам) приборы позволили с точностью определить конечную дату существования вашей колонии.
        <br/>		<br/>
		<img src="file:///android_res/drawable/illustration_1.png" width="100%" />
	<br/>	<br/>
        Вы называете это событие “концом света”. Его точная дата 21 декабря 2012 года по Гринвичу Земного времени. Цель МКПСЖФ - обнаружить и защитить потенциально вымирающие формы жизни.
		Эта программа послана землянам дабы спасти вас. Для начала обрати внимание на таймер, расположенный вверху экрана. Если количество оставшихся дней меньше трех - мы тебе уже не поможем. Не читай дальше и удали программу.
		<br/>
		<br/>
		Много планет постигла та же участь, что вскоре настигнет вашу. Мы обладаем необходимыми знаниями, которыми поделимся с тобой. С этого момента ты будешь получать сообщения. Наполненные бесценным опытом.
		<br/>Или нет. 
		<br/><br/>
		Ввиду недостаточного финансирования МКПСЖФ мы не можем передавать на вашу планету более одного сообщения в день. Цените эту помощь и возможно некоторые из вас выживут.
		<br/><br/>
		<img src="file:///android_res/drawable/illustration_2.png" width="100%" />
		<br/><br/>
		Наши корабли уже в пути. Продержитесь один световой парсек после наступления конца света и человечество будет спасено
		<br/>
		С уважением, глава МКПСЖФ.
		]]>
    </string>

    <string name="help_text" formatted="false">
        <![CDATA[
        <body style="background-color:"#FAF398">
        <font color="#3A2313">
        <table>
        <tr border="1px">
        <td align="left"><img src="file:///android_res/drawable/help_hipster.png" width="80%"/></td>
        <td width="70%" padding-left="10px"><font color="#3A2313"><b>Давай, я тебе все расскажу: </b><td>
		</tr>
		<table>
		<br/>
        <b>Цифры</b> вверху - это очень важные цифры. Они считают, сколько осталось жить цивилизации. Не забывай иногда поглядывать туда. 
		<br/><br/>
		Когда наши корабли будут эвакуировать землян, твое <b>звание</b> сыграет решающую роль. Свое текущее звание ты можешь видеть на верхней панели. Тут же ты можешь следить за прогрессом по его достижению.
		<br/><br/>
		<img src="file:///android_res/drawable/pogon.png" width="95%" align="center"/> 
		<br/><br/>		
		Получай <b>очки</b> опыта для повышения звания. Чем больше активности ты проявляешь, тем больше очков можешь получить. Заглядывай в приложение хотя бы раз в день, читай сообщения, делись ими с друзьями и ты заметно подрастешь в наших глазах.
		<br/><br/>
		<img src="file:///android_res/drawable/points.png" width="95%" align="center" />
		<br/><br/>		
		Сообщения будут приходить от разных экспертов МКПСЖФ, <b>лица</b> которых будут отображаться рядом с текстом.
		<br/><br/>
		<img src="file:///android_res/drawable/message.png" width="100%"/>
		<br/><br/>
		Тебе так же доступна <b>история</b> твоих сообщений. Она внизу. Так и называется: “История сообщений”. 
		]]>
    </string>

    <string-array name="messages">
        <item>|МКПСЖФ|Приветствуем. С вами на связи межгалактический комитет по сохранности живых форм (далее МКПСЖФ).
            Вчера наши (неведомые вам) приборы позволили с точностью определить конечную дату существования вашей
            колонии. Вы называете это событие “концом света”. Его точная дата 21 декабря 2012 года по Гринвичу Земного
            времени. Цель МКПСЖФ - обнаружить и защитить потенциально вымирающие живые формы жизни.|0
        </item>
        <item>|Совет дня|Подготовка для выживания требует средств для подготовки для выживания. Начинай занимать деньги
            уже сегодня. Много и часто - отдавать все-равно не придется.\n\nК примеру, это приложение полностью
            сотворено из занятых денег. Методом перемалывания и папьемаширования.\n\nО том, как пришить к трусам
            кармашек для денег мы расскажем в следующий раз.|1
        </item>
        <item>http://bit.ly/Xtj9un|Антропофагия|Тебе интересно, чем мы будем кормить тебя во время межгалактического
            перелета? В основном - надеждой…Рекомендуем запастись мешками с капустой и мертвой рыбой. Возьми всякую
            снедь. Жир - вообще твое всё! С полным списком ты можешь ознакомиться, нажав на кнопку сверху. Можешь
            дописывать и отписывать.|2
        </item>
        <item>|Малчик|Мы слышали историю о мальчике, который спасаясь от шторма, попал на необитаемый остров.\n И
            жил-был там один. Ему было таааааааааааак скучно, что он стал девочкой. И ему все-еще было скучно.\n\nЭтим
            “мальчиком” можешь стать ты, если будешь держать эту программу в тайне. Не пользуйся этим шансом украдкой.
            Расскажи друзьям!|3
        </item>
        <item>http://bit.ly/XtjFJ2|Омары|Ты с нами уже четвертый день! МКПСЖФ неискренне рад этому!\n Чтобы отметить это
            событие, мы призываем сходить в бар на этой неделе и заказать три бокала пива с омарами. Омарами Хаямами.
            Пиво под хорошие хокку никто не отменял!|4
        </item>
        <item>http://bit.ly/PMylzA|Шмотки|Наши инженэры подготовят абсолютно все, что тебе понадобится на новой планете.
            Только мы не знаем, что это. Добавь в спиок названия вещей, растительности и животного мира, которые тебе
            нужны (левый носок, жеврот или живородящий насрал - все там будет).|5
        </item>
        <item>http://bit.ly/UuDKhn|Морзянка, сэр!|Я смотрю ты уже осмелел и поднялся в ранге. Так держать!\nТы настоящий
            ---. . -- --- -.. .- -.\nЕсли ты вдруг чувствуешь, что что-то не понял - подучи азбуку морзе. Именно она
            заменит тебе телефон, когда всему придет полный -.- --- -. . -.-.|0
        </item>
        <item>|Поле-полюшко|Срочно иди и займись сексом - пора уже думать о восстановлении популяции людей.\n\nИ помни:
            чем больше детей у тебя будет, тем больше полей сможет вспахать твоя семья!|5
        </item>
        <item>|Тибонахи|Этим сообщением мы открываем серию очерков о том, как следует выживать.\n\nОчерк 1.\n\nТибетские
            монахи (далее Тибонахи) коварны и непредсказуемы. Они одержимы желанием втереться своими лысыми лбами к вам
            в доверие.\n\nОни любят освещенные помещения и влажность. Бывают среднего роста (из-за чего именно среди них
            мы так часто встречаем случаи проявления кризиса среднего роста).\n\nХалат, под которым скрывается вся их
            монашья лысость, служит.\n\nИзбегайте опасности.|0
        </item>
        <item>|Муу|Реклама, она как корова. Зато корова не как реклама, она знает что к чему. Она не подведет. Вот знал
            я одну. Он так и жаждал попасть на корабль, а попал.\n\nТы, наверное, догадаля, к чему мы ведем. К вымечку
            да с молочочком, конечно!|7
        </item>
        <item>|Зомби|Очерк 2.\n\nМожно про зомби. Зомби бывают пяти с половиной видов:\n- классические\n- куринные\n-
            зомби-медсестра\n- живой шпинат\n- водители маршруток (1.5х)\n\nБытует мнение, что их нужно избегать.
            Напротив. Их нужно использовать против вас в суде. Знаете, как говорится, "зомби на дворе - на дрове трава".
            \n\nЗнаете.|1
        </item>
        <item>|Паварод|К этому моменту ты должен уже чувтвовать себя подготовленным.\n\n Не страшны тебе \n ни дождь, ни
            слякоть\n Крепкий касагор\n И па-ва-род\n\n Так же ты уже должен был забыть о чем эта программа. Перечитай
            первые сообщения, получи очки и защищайся.|10
        </item>
        <item>|SIQ|Сегодня на ужин тест. Он поможет вам оценить вашу подготовку. \n\nОтвечайте честно и не
            раздумывая.\n\n1. вы М или Ж? (если да, то следуйте к вопросу 2.)\n2. вы смогли бы сохранить жизнь в
            условиях, в которых тяжело сохранить жизнь? (если да, перейдите к расшифровке теста)\n\n расшифровка теста:
            Поздравляем, ваше siq (survival intelligence quotient) равнен 113!|15
        </item>
    </string-array>
    <string-array name="panic_messages">
        <item>Кажется конец света через 5 часов. \nВсё под контролем. Дыши глубоко и гордо.</item>
        <item>Мы уже на подлете. До входа в атмосферу Земли:\n\n2 часов</item>
        <item>Земля кажется такой маленькой… Намного меньше, чем мы представляли. \nНо это хорошо, - значит мы сможем
            отбуксировать всю вашу планету!
        </item>
        <item>С вами на связи пилот межгалактического крейсера МКПСЖФ. \nПроизошла непредвиденная ошибка. Код ошибки:
            \n\n ЕГГОГ 003 \n(посадка не на ту планету) \nОбъявляю чрезвычайное положение в галактике!
        </item>
        <item>У нас есть новый план. Скоро ты всё узнаешь. Через 7 минут всё будет ясно. \nБеспокойся.</item>
    </string-array>

    <string-array name="panic_messages_btn_text">
        <item>Ok</item>
        <item>Давайте быстрее</item>
        <item>Это круто!</item>
        <item>\@#$%й!</item>
        <item>О, я обеспокоен!</item>
    </string-array>
    <string name="apocalypse_window_text1">
        Отличная новость! \n\nДо конца света осталось несколько часов, а мы уже спасли вас. Как вы знаете, в наши планы
        входила миссия по эвакуации таких как ты - отважных и настойчивых. \n\nВот план-схема нашего плана:
    </string>

    <string name="apocalypse_window_text2">
        Отсюда ясно видно, что он разработан лучшими инженерами МКПСЖФ и не терпит ошибок… Однако, как всегда бывает,
        наши Верховные программисты напрограммировали ошибку: \n\nЕГГОГ 003 \n(посадка не на ту планету)\n\nВ это время
        вы собирали вещи и с надеждой смотрели в небо в ожидании корабля. \n\nФото с места событий, которое всё
        объясняет:
    </string>

    <string name="apocalypse_window_text3">
        Казалось бы, что это абсолютный провал, но есть одно Но… \nИмя пилота - Но. Родители его так назвали,
        потому что он всегда должен был идти на перекор сложностям и, вообще, всему. И пока мы разрабатовали новый
        идеальный беспроигрышный план он самостоятельно уничтожил угрозу. \n\nВот так:
    </string>

    <string name="apocalypse_window_text4">
        Вот и всё. Закончилось это дивное приключение, которое связывало нас с тобой. Мы были рады помочь тебе.\nДо
        следующих концов светов. \n\nПрощай. \n\nPS. На борту корабля были тематические спасательные футболки и прочая
        атрибутика. Если хочешь получить их или просто написать как ты нас любишь - пиши сюда:
        \n\nlutshe.studio@gmail.com
    </string>
</resources>