<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="html_header">
        <![CDATA[
        <?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
        <html><head>
        <meta charset="utf-8">
        <style>
		   .leftimg {
		   	align:left;
		    float:left;
		    margin: 0px 0px 0px 0px;
		   }
		   .rightimg  {
		    float: right;  
		    margin: 7px 0 7px 7px;
		   }
	  	   body{
	  	       text-align:justify;
	  	   }
	  	 </style>
	  	 </head>
	  	 ]]>
    </string>
    
    <string name="greeting_text">
        <![CDATA[
        <body style="background-color:"#FAF398">
        Приветствуем. С вами на связи межгалактический комитет по сохранности живых форм  (далее МКПСЖФ). Вчера наши (неведомые вам) приборы позволили с точностью определить конечную дату существования вашей колонии. Вы называете это событие “концом света”. Его точная дата 21 декабря 2012 года по Гринвичу Земного времени. Цель МКПСЖФ - обнаружить и защитить потенциально вымирающие живые формы жизни.
		<br/>
		Эта программа послана землянам дабы спасти вас. Для начала обрати внимание на таймер, расположенный в верху экрана. Если количество оставшихся дней меньше трех - мы тебе уже не поможем. Не читай дальше и удали программу.
		<br/>
		Много планет постигла таже участь, что вскоре настигнет вашу. Мы обладаем необходимыми знаниями, которыми поделимся с тобой. С этого момента ты будешь получать сообщения. Наполненные бесценным опытом. Или нет. 
		<br/>
		Ввиду недостаточного финансирования МКПСЖФ мы не можем передавать на вашу планету белее одного сообщения в день. Цените эту помощь и возможно некоторые из вас выживут.
		<br/>
		Наши корабли уже в пути. Продержитесь один световой парсек после наступления конца света и человечество будет спасено
		<br/>
		С уважением, глава МКПСЖФ.
		]]>
    </string>
    
    <string name="help_text" formatted="false">
        <![CDATA[
        <body style="background-color:"#FAF398">
        <img src="file:///android_res/drawable/icon_hipster.png" width="20%" class="leftimg" align="left" vspace="3px" hspace="6px"/>
        <b>Цифры</b> вверху - это очень важные цифры. Они считают, сколько осталось жить цивилизации. Не забывай иногда поглядывать в туда. 
		<br/><br/>
		<img src="file:///android_res/drawable/icon_hipster.png" width="20%" class="leftimg" align="left" vspace="3px" hspace="3px" />		
		Когда корабли будут эвакуировать землян, твое <b>звание</b> сыграет решающую роль. Свое текущее звание ты можешь видеть на верхней панели. Тут же ты можешь следить за прогрессом по достижению нового звания. 
		<br/><br/>		
		<img src="file:///android_res/drawable/icon_hipster.png" width="20%" class="leftimg" align="left" vspace="3px" hspace="3px" />
		Получай <b>очки</b> опыта для повышения звания. Чем больше активности ты проявляешь, тем больше очков можешь получить. Заглядывай в приложение хотя бы раз в день, читай сообщения, делись ими с друзьями и ты заметно подрастешь в наших глазах.
		<br/><br/>		
		<img src="file:///android_res/drawable/icon_hipster.png" width="20%" class="leftimg" align="left" vspace="3px" hspace="3px" />
		Сообщения будут приходить от разных экспертов МКПСЖФ, <b>лица</b> которых будут отображаться рядом с текстом.
		<br/><br/>		
		<img src="file:///android_res/drawable/icon_hipster.png" width="20%" class="leftimg" align="left" vspace="3px" hspace="3px" />
		Тебе так же доступна <b>история</b> твоих сообщений. Она внизу. Так и называется: “История сообщений”. 
		<br/><br/>		
		Человечек, которого ты видишь вверху <b>просто</b> показался нам красивым.
		]]>
    </string>
    
	<string-array name="messages">
	    <item>Приветствуем. С вами на связи межгалактический комитет по сохранности живых форм  (далее МКПСЖФ). Вчера наши (неведомые вам) приборы позволили с точностью определить конечную дату существования вашей колонии. Вы называете это событие “концом света”. Его точная дата 21 декабря 2012 года по Гринвичу Земного времени. Цель МКПСЖФ - обнаружить и защитить потенциально вымирающие живые формы жизни.</item>
		<item>Эта программа послана землянам дабы спасти вас. Много планет постигла таже участь, что вскоре настигнет вашу. Мы обладаем необходимыми знаниями, которыми поделимся с тобой. С этого момента ты будешь получать сообщения. Наполненные бесценным опытом. Или нет.</item>
		<item>Наши корабли уже в пути. Продержитесь один световой парсек после наступления конца света и человечество будет спасено</item>

		<item>Тебе интересно, чем мы будем кормить тебя во время межгалактического перелета? В основном - надеждой...
				Рекомендуем запастись мешками с капустой и мертвой рыбой. Возьми всякую снедь.
				Жир - вообще твое всё!
				С полным списком ты можешь ознакомиться, нажав на кнопку снизу. Можешь дописывать и отписывать. (сссылка)</item>
		<item>Мы слышали историю о мальчике, который спасаясь от шторма, попал на необитаемый остров. И жил-был там один. Ему было таааааааааааак скучно, что он стал девочкой. И ему все-еще было скучно.
		     
		     Этим “мальчиком” можешь стать ты, если будешь держать эту программу в тайне. Не пользуйся этим шансом украдкой. Расскажи друзьям.</item>
        <item>Ты с нами уже третий день! МКПСЖФ неискренне рад этому! 
				Чтобы отметить столь бравое событие, мы призываем сходить в бар на этой неделе и заказать три бокала пива с омарами. Омарами Хаямами [link]. Пиво под хорошее хокку никто не отменял :)</item>
		<item>Наши инженэры подготовят абсолютно все, что тебе понадобится на новой планете. Только мы не знаем, что это. Добавь в спиок названия вещей, растительности и животного мира, которые тебе нужны (левый носок, жеврот или живородящий насрал - все там будет).</item>
        <item>Я смотрю ты уже осмелел и поднялся в ранге. Так держать!
Ты настоящий ---. . -- --- -.. .- -.
Если ты вдруг чувствуешь, что что-то не понял - подучи азбуку морзе [link]. Именно она заменит тебе телефон, когда всему придет полный -.- --- -. . -.-.  </item>
		<item>Срочно иди и займись сексом - пора уже думать о восстановлении популяции людей.
И помни: чем больше детей у тебя будет, тем больше полей сможет вспахать твоя семья!</item>
        <item>Займи как можно больше денег. Отдавать некому.... -Кстати, займешь денег?</item>
        <item>Рог|Привыкай к единорогам: их у нас много. Многорог - всего один</item>
	    <item>Зато|Апокалипсис... Ну зато тебе не нужен айфон. Серьезно: наше приложение на нем не работает</item>
		<item>Купи саперную лопату! Тебе она подадобится, чтобы что-то откапывать и закапывать.</item>
		<item>Приобрети там-там для общения с дальними соседями. </item>
		<item>Ты никогда не был в гей-баре. Скоро конец света. Ты отлично держишься, продолжай в том же духе. </item>
        <item>Попроси у друзей хомячка, который будет вырабатывать электричество</item>
		<item>Если ты хочешь, чтобы у тебя были домашние животные, налови тараканов и пауков. </item>
		<item>Научись дышать под водой.</item>
		<item>Воспользовавшись интернетом, найди планетарий в твоем городе и посети его. Наверняка он не посещался. Там можно выбрать себе убежище.</item>
		<item>Замри на 10 секунд. Отомри. Задержи дыхание на 20 секунд... Дыши. </item>
		<item>Этот навык тебе пригодится при встрече со слепыми мутантами и зомби. </item>
		<item>По нашим подсчетам в твоем округе намечается наводнение. Построй ковчег, как у того чудака. Ной его звали, кажется.</item>
		<item>Мы тебе там про ковчег писали. Забей.</item>
		<item>Репетиция отбытия с планеты состоится в твоем любимом пабе или баре твоего города! В субботу и пятницу! С собой иметь идентификатор межпланетного контактного центра. </item>
		<item>Выбери себе место для выживания тут</item>
		<item>Внимание! На одну из планет твоей галактики высадился объект Curiosity. Мы хотим, чтобы ты изучил его детально. </item>
		<item>Не ошибается тот, кто ничего не делает. Так иди и ошибись в чем-нибудь! Пусть все знают, что ты не бездельник</item>
		<item>В детстве, когда ты хотел в туалет, ты уединялся и представлял себя робокопом. Так вот... Эта способность тебе пригодится. Надеемся, твоя мышечная память тебя не подведет.</item>
		<item>В скором будущем тебе нужно будет сосуществовать с группой нескольких людей. Кто из вас будет главным? а? Собери подписи у группы людей, чтобы потом шантажировать их.</item>
		<item>Что ты будешь чувствовать, когда к тебе приблизится радиактивное тело зомби твоего товарища из школы, который постоянно звал тебя драться за школой? </item>
		<item>...Мы тоже не знаем.</item>
		<item>Фрейд - лох.</item>
		<item>Чувак, у тебя почти не осталось времени чтобы забивать на что-то. Встань и иди забей гвоздь.</item>
		<item>Начни запасаться книгнами. Тебе же нужно будет топливо, чтобы греться. И прочти Автостопом по галактике.</item>
		<item>И чувак, если ты умрешь, нырни в мусульманизм и иудаизм. С головой.Еще в православизм и сатанизм. Короче все, что заанчивается на -изм.</item>
		<item>Аудиозапись обращения главы МПЖКСФМНК к человечест ву</item>
		<item>Фотор сбежавшего преступника</item>
		<item>Анимация уроки борьбы или с легким паром</item>
		<item>сколько нужно выживших чтоб вкрутить лампочку?</item>
		<item>арсен выебал вола, пока писал эту программу</item>
		<item>на обезпечения землян сообщениями тратиться примерно 79,907636791 мелобарозов ежедневно! айм лавин ит!</item>
		<item>привыкай к единорогам, их у нас много. Многорог всего один :-(</item>
		<item>инструкция как вести себя на кораблике блеать</item>
		<item>Не страшны тебе не дождь не слякоть, крепкий косагор и па-ва-род.</item>
	</string-array>
	
	<string-array name="icons">
        <item>@drawable/icon_gentelman</item>
		<item>@drawable/icon_gentelman</item>
		<item>@drawable/icon_gentelman</item>
        <item>@drawable/icon_tongue</item>
		<item>@drawable/icon_smile</item>
		<item>@drawable/icon_drug</item>
		<item>@drawable/icon_bat</item>
		<item>@drawable/icon_gentelman</item>
		<item>@drawable/icon_horny</item>
		<item>@drawable/icon_hipster</item>
		<item>@drawable/icon_horny</item>
		<item>@drawable/icon_money</item>
		<item>@drawable/icon_pirate</item>
		<item>@drawable/icon_radioactive</item>
		<item>@drawable/icon_smile</item>
		<item>@drawable/icon_star</item>
		<item>@drawable/icon_tongue</item>
		<item>@drawable/icon_wtf</item>
		<item>@drawable/icon_bat</item>
		<item>@drawable/icon_crazy</item>
		<item>@drawable/icon_crying</item>
		<item>@drawable/icon_drug</item>
		<item>@drawable/icon_gasmask</item>
		<item>@drawable/icon_gentelman</item>
		<item>@drawable/icon_hipster</item>
		<item>@drawable/icon_horny</item>
		<item>@drawable/icon_money</item>
		<item>@drawable/icon_pirate</item>
		<item>@drawable/icon_radioactive</item>
		<item>@drawable/icon_smile</item>
		<item>@drawable/icon_star</item>
		<item>@drawable/icon_tongue</item>
		<item>@drawable/icon_wtf</item>
		<item>@drawable/icon_tongue</item>
		<item>@drawable/icon_tongue</item>
		<item>@drawable/icon_tongue</item>
		<item>@drawable/icon_tongue</item>
		<item>@drawable/icon_tongue</item>
		<item>@drawable/icon_tongue</item>
		<item>@drawable/icon_tongue</item>
		<item>@drawable/icon_tongue</item>
		<item>@drawable/icon_tongue</item>
		<item>@drawable/icon_tongue</item>
		<item>@drawable/icon_tongue</item>
		<item>@drawable/icon_tongue</item>
		<item>@drawable/icon_tongue</item>
		<item>@drawable/icon_tongue</item>
    </string-array>
    
</resources>