<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="html_header">
<![CDATA[
        <?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
        <html><head>
        <meta charset="utf-8">
        <style>
		   .leftimg {
		   	align:left;
		    float:left;
		    margin: 0px 0px 0px 0px;
		   }
		   .rightimg  {
		    float: right;  
		    margin: 7px 0 7px 7px;
		   }
	  	   body{
	  	       text-align:justify;
	  	   }
	  	    p {
    		text-indent: 35px;
   			}
	  	 </style>
	  	 </head>
	  	 ]]>
    </string>
    
    <string name="greeting_text" formatted="false">
		<![CDATA[
        <body style="background-color:"#FAF398">
        <font color="#3A2313">
        <b>Приветствуем!</b><br/><br/>С вами на связи единый межгалактический комитет по сохранности живых форм (далее МКПСЖФ). Вчера наши (неведомые вам) приборы позволили с точностью определить конечную дату существования вашей колонии.
        <br/>		<br/>
		<img src="file:///android_res/drawable/illustration_1.png" width="100%" />
	<br/>	<br/>
        Вы называете это событие “концом света”. Его точная дата 21 декабря 2012 года по Гринвичу Земного времени. Цель МКПСЖФ - обнаружить и защитить потенциально вымирающие формы жизни.
		Эта программа послана землянам дабы спасти вас. Для начала обрати внимание на таймер, расположенный вверху экрана. Если количество оставшихся дней меньше трех - мы тебе уже не поможем. Не читай дальше и удали программу.
		<br/>
		<br/>
		Много планет постигла таже участь, что вскоре настигнет вашу. Мы обладаем необходимыми знаниями, которыми поделимся с тобой. С этого момента ты будешь получать сообщения. Наполненные бесценным опытом.
		<br/>Или нет. 
		<br/><br/>
		Ввиду недостаточного финансирования МКПСЖФ мы не можем передавать на вашу планету более одного сообщения в день. Цените эту помощь и возможно некоторые из вас выживут.
		<br/><br/>
		<img src="file:///android_res/drawable/illustration_2.png" width="100%" />
		<br/><br/>
		Наши корабли уже в пути. Продержитесь один световой парсек после наступления конца света и человечество будет спасено
		<br/>
		С уважением, глава МКПСЖФ.
		]]>
    </string>
    
    <string name="help_text" formatted="false">
<![CDATA[
        <body style="background-color:"#FAF398">
        <font color="#3A2313">
        <table>
        <tr border="1px">
        <td align="left"><img src="file:///android_res/drawable/help_hipster.png" width="80%"/></td>
        <td width="70%" padding-left="10px"><font color="#3A2313"><b>Давай, я тебе все расскажу: </b><td>
		</tr>
		<table>
		<br/>
        <b>Цифры</b> вверху - это очень важные цифры. Они считают, сколько осталось жить цивилизации. Не забывай иногда поглядывать туда. 
		<br/><br/>
		Когда наши корабли будут эвакуировать землян, твое <b>звание</b> сыграет решающую роль. Свое текущее звание ты можешь видеть на верхней панели. Тут же ты можешь следить за прогрессом по его достижению.
		<br/><br/>
		<img src="file:///android_res/drawable/pogon.png" width="95%" align="center"/> 
		<br/><br/>		
		Получай <b>очки</b> опыта для повышения звания. Чем больше активности ты проявляешь, тем больше очков можешь получить. Заглядывай в приложение хотя бы раз в день, читай сообщения, делись ими с друзьями и ты заметно подрастешь в наших глазах.
		<br/><br/>
		<img src="file:///android_res/drawable/points.png" width="95%" align="center" />
		<br/><br/>		
		Сообщения будут приходить от разных экспертов МКПСЖФ, <b>лица</b> которых будут отображаться рядом с текстом.
		<br/><br/>
		<img src="file:///android_res/drawable/message.png" width="100%"/>
		<br/><br/>
		Тебе так же доступна <b>история</b> твоих сообщений. Она внизу. Так и называется: “История сообщений”. 
		]]>
    </string>

<string-array name="messages">
<item>|Приветствие|Приветствуем. С вами на связи межгалактический комитет по сохранности живых форм  (далее МКПСЖФ). Вчера наши (неведомые вам) приборы позволили с точностью определить конечную дату существования вашей колонии. Вы называете это событие “концом света”. Его точная дата 21 декабря 2012 года по Гринвичу Земного времени. Цель МКПСЖФ - обнаружить и защитить потенциально вымирающие живые формы жизни.</item>
<item>https://docs.google.com/document/d/1k2yZj2QpJFm2pEgrZr9QRMuQnygRnXzh5HhVycNbLdY/edit|Снедь|Тебе интересно, чем мы будем кормить тебя во время межгалактического перелета? В основном - надеждой...Рекомендуем запастись мешками с капустой и мертвой рыбой. Возьми всякую снедь.	Жир - вообще твое всё! С полным списком ты можешь ознакомиться, нажав на кнопку снизу. Можешь дописывать и отписывать.</item>
<item>|Малчик|Мы слышали историю о мальчике, который спасаясь от шторма, попал на необитаемый остров.\n И жил-был там один. Ему было таааааааааааак скучно, что он стал девочкой. И ему все-еще было скучно.\n\nЭтим “мальчиком” можешь стать ты, если будешь держать эту программу в тайне. Не пользуйся этим шансом украдкой. Расскажи друзьям!</item>
<item>http://haiam.ru/|Омары|Ты с нами уже третий день! МКПСЖФ неискренне рад этому!\n	Чтобы отметить это событие, мы призываем сходить в бар на этой неделе и заказать три бокала пива с омарами. Омарами Хаямами. Пиво под хорошее хокку никто не отменял!</item>
<item>https://docs.google.com/document/d/1tIp-fXBllirCokDc1qh3aGL5ZbX6Sc52a6I_GNUOXlc/edit|Шмотки|Наши инженэры подготовят абсолютно все, что тебе понадобится на новой планете. Только мы не знаем, что это. Добавь в спиок названия вещей, растительности и животного мира, которые тебе нужны (левый носок, жеврот или живородящий насрал - все там будет).</item>
<item>http://ru.wikipedia.org/wiki/%D0%90%D0%B7%D0%B1%D1%83%D0%BA%D0%B0_%D0%9C%D0%BE%D1%80%D0%B7%D0%B5|Морзянка, сэр!|Я смотрю ты уже осмелел и поднялся в ранге. Так держать!\nТы настоящий ---. . -- --- -.. .- -.\nЕсли ты вдруг чувствуешь, что что-то не понял - подучи азбуку морзе. Именно она заменит тебе телефон, когда всему придет полный -.- --- -. . -.-.  </item>
<item>|Поле-полюшко|Срочно иди и займись сексом - пора уже думать о восстановлении популяции людей.\n\nИ помни: чем больше детей у тебя будет, тем больше полей сможет вспахать твоя семья!</item>
<item>|Тибонахи|Этим сообщением мы открываем серию очерков о том, как следует выживать.\n\nОчерк 1.\n\nТибетские монахи (далее Тибонахи) коварны и непредсказуемы. Они одержимы желанием втереться своими лысыми лбами к вам в доверие.\n\nОни любят освещенные помещения и влажность. Бывают среднего роста (из-за чего именно среди них мы так часто встречаем случаи проявления кризиса среднего роста).\n\nХалат, под которым скрывается вся их монашья лысость, служит.\n\nИзбегайте опасности. </item>
<item>|Дай денег|Совет дня: Подготовка для выживания требует средств для подготовки для выживания. Начинай занимать деньги уже сегодня. Много и часто - отдавать все-равно не придется.\n\nК примеру, это приложение полностью сотворено из занятых денег. Методом перемалывания и папьемашироания.\n\nО том, как пришить к трусам кармашек для денег мы расскажем в следующий раз.</item>
<item>|Жесть какая-то|Реклама, она как корова. Нови-нови-нови...Три по пять, шест по десят. Совсем, как корова, не так ли?\n\nЗато корова не как реклама, она знает что к чему. Она не подведет. Вот знал я одну. Он так и жаждал попасть на корабль, а попал.\n\nТы, наверное, догадаля, к чему мы ведем. К вымечку да с молочочком, конечно!</item>
<item>|Зомбьё|Очерк 2.\n\nМожно про зомби. Зомби бывают пяти с половиной видов:\n- классические\n- куринные\n- зомби-медсестра\n- живой шпинат\n- водители маршруток (1.5х)\n\nБытует мнение, что их нужно избегать. Напротив. Их нужно использовать против вас в суде. Знаете, как говорится, "зомби на дворе - на дрове трава". \n\nЗнаете. </item>
<item>|Паварод|К этому моменту ты должен уже чувтвовать себя подготовленным.\n\n	Не страшны тебе \n	ни дождь, ни слякоть\n	Крепкий касагор\n И па-ва-род\n\n Так же ты уже должен был забыть о чем эта программа. Перечитай первые сообщения, получи очки и защищайся.</item>
<item>|Тистечко|Сегодня на ужин тест. Поможет вам оценить вашу подготовку. \n\nОтвечайте честно и не раздумывая.\n\n1. вы М или Ж? (если да, то следуйте к вопросу 2.)\n2. вы смогли бы сохранить жизнь в условиях, в которых тяжело сохранить жизнь? (если да, перейдите к расшифровке теста)\n\n расшифровка теста: Поздравляем, ваше siq (survival intelligence quotient) равнен 113!</item>
<item>http://google.ru/|Хм...|Обновиться пора бы</item>
<!--
<item>|Рог|Привыкай к единорогам: их у нас много. Многорог - всего один</item>
<item>|Зато|Апокалипсис... Ну зато тебе не нужен айфон. Серьезно: наше приложение на нем не работает</item>
<item>||Купи саперную лопату! Тебе она подадобится, чтобы что-то откапывать и закапывать.</item>
<item>||Ты никогда не был в гей-баре. Скоро конец света. Ты отлично держишься, продолжай в том же духе. </item>
<item>||Попроси у друзей хомячка, который будет вырабатывать электричество</item>
<item>||Если ты хочешь, чтобы у тебя были домашние животные, налови тараканов и пауков. </item>
<item>||Научись дышать под водой.</item>
<item>||Воспользовавшись интернетом, найди планетарий в твоем городе и посети его. Наверняка он не посещался. Там можно выбрать себе убежище.</item>
<item>||Замри на 10 секунд. Отомри. Задержи дыхание на 20 секунд... Дыши. </item>
<item>||Этот навык тебе пригодится при встрече со слепыми мутантами и зомби. </item>
<item>||По нашим подсчетам в твоем округе намечается наводнение. Построй ковчег, как у того чудака. Ной его звали, кажется.</item>
<item>||Репетиция отбытия с планеты состоится в твоем любимом пабе или баре твоего города! В субботу и пятницу! С собой иметь идентификатор межпланетного контактного центра. </item>
<item>||Выбери себе место для выживания тут</item>
<item>||Внимание! На одну из планет твоей галактики высадился объект Curiosity. Мы хотим, чтобы ты изучил его детально. </item>
<item>||Не ошибается тот, кто ничего не делает. Так иди и ошибись в чем-нибудь! Пусть все знают, что ты не бездельник</item>
<item>||В детстве, когда ты хотел в туалет, ты уединялся и представлял себя робокопом. Так вот... Эта способность тебе пригодится. Надеемся, твоя мышечная память тебя не подведет.</item>
<item>||В скором будущем тебе нужно будет сосуществовать с группой нескольких людей. Кто из вас будет главным? а? Собери подписи у группы людей, чтобы потом шантажировать их.</item>
<item>||Чувак, у тебя почти не осталось времени чтобы забивать на что-то. Встань и иди забей гвоздь.</item>
<item>||Начни запасаться книгнами. Тебе же нужно будет топливо, чтобы греться. И прочти Автостопом по галактике.</item>
<item>||И чувак, если ты умрешь, нырни в мусульманизм и иудаизм. С головой.Еще в православизм и сатанизм. Короче все, что заанчивается на -изм.</item>
<item>||Аудиозапись обращения главы МПЖКСФМНК к человечест ву</item>
<item>||Фотор сбежавшего преступника</item>
<item>||Анимация уроки борьбы или с легким паром</item>
<item>||сколько нужно выживших чтоб вкрутить лампочку?</item>
<item>||арсен выебал вола, пока писал эту программу</item>
<item>||на обезпечения землян сообщениями тратиться примерно 79,907636791 мелобарозов ежедневно! айм лавин ит!</item>
<item>||привыкай к единорогам, их у нас много. Многорог всего один :-(</item>
<item>||инструкция как вести себя на кораблике блеать</item>
<item>||Не страшны тебе не дождь не слякоть, крепкий косагор и па-ва-род. </item>  -->
    </string-array>

<string-array name="icons">
        <item>@drawable/smile</item>
        <item>@drawable/drug</item>
        <item>@drawable/bullshit</item>
        <item>@drawable/tongue</item>
        <item>@drawable/smile</item>
        <item>@drawable/drug</item>
        <item>@drawable/bullshit</item>
        <item>@drawable/icon_gentelman</item>
        <item>@drawable/horny</item>
        <item>@drawable/hipster</item>
        <item>@drawable/horny</item>
        <item>@drawable/money</item>
        <item>@drawable/pirate</item>
        <item>@drawable/radioactive</item>
        <item>@drawable/smile</item>
        <item>@drawable/star</item>
        <item>@drawable/tongue</item>
        <item>@drawable/wtf</item>
        <item>@drawable/icon_bat</item>
        <item>@drawable/crazy</item>
        <item>@drawable/crying</item>
        <item>@drawable/drug</item>
        <item>@drawable/gasmask</item>
        <item>@drawable/icon_gentelman</item>
        <item>@drawable/hipster</item>
        <item>@drawable/horny</item>
        <item>@drawable/money</item>
        <item>@drawable/pirate</item>
        <item>@drawable/radioactive</item>
        <item>@drawable/smile</item>
        <item>@drawable/star</item>
        <item>@drawable/tongue</item>
        <item>@drawable/wtf</item>
        <item>@drawable/tongue</item>
        <item>@drawable/tongue</item>
        <item>@drawable/tongue</item>
        <item>@drawable/tongue</item>
        <item>@drawable/tongue</item>
        <item>@drawable/tongue</item>
        <item>@drawable/tongue</item>
        <item>@drawable/tongue</item>
        <item>@drawable/tongue</item>
        <item>@drawable/tongue</item>
        <item>@drawable/tongue</item>
        <item>@drawable/tongue</item>
        <item>@drawable/tongue</item>
        <item>@drawable/tongue</item>
        <item>@drawable/tongue</item>
        <item>@drawable/tongue</item>
        <item>@drawable/tongue</item>
    </string-array>

</resources>